拜年唔著ub nmd 係咪冇乜禮貌？

就新年
打算聽日入對傍身

而加先買遲唔遲啲

Why 遲

樓主呼吸到未？

去拜年著對nmd加對ub啦你

Ching講得好

去拜年一隻nmd加一隻ub啊笨

等如 去唱K唔帶咪一樣

唔著唔方有利是

新一年梗係著舊鞋

誠意推介：Yeezy

你仲有2隻腳唔洗著呀

俾細蚊仔著

搞事死開